認真，阿里巴巴220蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 220蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：巴巴有散戶支持，而家跌得太多大家都會明白馬雲只係講錯野，分番舊豬肉比雜大就冇事，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用淘寶咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以220蚊應該係5浪底來，最多跌多10蚊嚇下散戶 only

又鞭

BABA
219.81 USD −36.37 (14.20%)

美股213

話口未完 ADR已經穿咗

美股貴啲都穿咗

美股係鬼213

美股218

換算返港股

最多10蚊加減

換算價已到209

一個大陸政治因素夠drop to zero啦

ytd 0%

轉騰訊或者小米
呢隻嘢一定冇運行
馬雲可能就快畀人拉

adr已穿左207呢個底，下條線是187了。而家唔好買住

215

彈緊

200蚊就買一手啦

240 何去何從

畢生難忘的平安夜，好撚憎土匪

憎你又買

通常一換就會大反彈，試過幾次

200蚊 買一手 支持